想做咪去做囉 諗咁多做乜鳩

橫掂成個香港社會都就嚟玩完㗎啦 想做乜咪去做囉 考慮咁多揸住咁多包袱做乜鳩

想去追人咪去囉 想做咩高危活動咪去做囉 想叫雞咪去叫囉 最緊要活在當下 係咪都係咁過生活㗎啦

日日喺度諗自己乜都做唔到跟住攤喺度頹撚廢有撚用咩

我一個月前已經係咁諗

頹咗成兩個月先諗到 終於可以屌醒自己

真，香港都玩撚完

關你撚事咩

自屌下啫

不要暗戀，去強姦

係
成日都咁諗
諗完 做咗 之後先再算

世界末日

前排一直都諗唔通 而家終於醒悟

你鍾意嘅話都得嘅

真係諗唔到仲要做乜都就住就住嘅理由

jm9

駁唔到
做緊了

大師
好似好撚有道理
你係咪睇得太多放負PO

但叫雞唔怕有性病？😹

成個香港都就嚟玩完 邊個同你擔心有冇性病

係自己頹咗好耐都諗唔通 而家終於醒咗

追完連朋友都無得做

快撚啲攬炒死 一齊仆街死哈哈哈哈哈哈哈 爽呀

真，人一世物一世

但自己同屋企人會擔心

人一世物一世